[莫縮叔台] Gundam Versus 試玩版 (PS4)

[莫縮叔台] Gundam Versus 試玩版 (PS4)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

話說好耐無接觸Gundam Versus系列
今個星期連玩兩日，睇下值唔值得買正式版

歡迎亂入

========================
莫縮叔Facebook Page: